聽講堅尼地道，住咗好多差佬？

個個都好有錢

只要你肯跪低含

有啲都肯俾錢

警務人員子女關注組

推